<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
        XML description of the web-services available on this server.
            This file was developed by Andrea Biancini on behalf of Reti S.p.A.
-->
<services host="logic.homedomain">
	<header><![CDATA[
	<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
	]]></header>

	<webservices>
		<service name="StrongAuthenticator">
			<description><![CDATA[
			Questo web service permette all'utente di essere identificato.<br/>
			L'applicazione che necessita di una Strong Authentication richiamer&agrave;
			questo web service fornendo il nome dell'utente che si desidera riconoscere.
			Il web service si occuper&agrave; di effettuare i passaggi necessari per identificare
			l'utente attraverso il proprio dispositivo GSM e quindi risponder&agrave; in modo
			positivo o negativo a seconda del successo o meno della procedura di autenticazione.
			]]></description>

			<methods>
				<method name="startAuth">
					<description><![CDATA[
						Questo metodo permette di richiedere l'autenticazione di un utente.<br/>
						Richiede il passaggio del nome utente dell'utente stesso.<br/>
						Restituisce una stringa che verrà utilizzata come ID per tracciare la sessione di autenticazione.
					]]></description>
				</method>
				<method name="getDomanda">
					<description><![CDATA[
						Questo metodo permette di verificare se, ai fini dell'autenticazione, l'utente deve rispondere ad una domanda quale ad esempio la richiesta di immissione di una password.<br/>
Viene restituito un oggetto di tipo "Domanda" che contiene due stringe: la prima rappresenta il tipo di domanda che occorre presentare all'utente, la seconda rappresenta il testo con la richiesta per l'utente. 
					]]></description>
				</method>
				<method name="sendRisposta">
					<description><![CDATA[
						Questo metodo permette di comunicare al server la riposta inserita dall'utente riguardo alla domanda corrente. Si da per scontato che la domanda venga letta con il metodo getDomanda e la risposta si riferisca quindi alla domanda appena visualizzata.<br/>
Questo metodo non restituisce nessun valore. 
					]]></description>
				</method>
			</methods>
		</service>
	</webservices>
</services>
